係東京食磯丸 隻螺熱左半個鐘都食唔到

有無海產專家教我點食左佢

識食一定食蟹蓋

真空吸

第一樣就食